想買無線耳機AirPod定X-Shock好？求指教

如題

AirPods